海港城2018年租戶零售銷售總額370億元，每日超過一億

海港城（包括酒店部分）在2018年營業額為118.71億港元，按年升10%，營業盈利則升12%至96.78億元。租戶零售銷售總額370億元，整個物業項目在2018年底的估值為1843.89億元，酒店及會所營業額增加10%至14.76億元，服務式住宅營業額減少29%至至2.32億元，寫字樓營業額則升6%至26.34億元。商場營業額增長14%至75.29億元

全世界嘅名店喺晒入邊